明白好多野人發動三罷，但三罷唔係話罷就罷

罷課罷工罷市唔係一件講一講就會成既事

因為對於大部分港豬黎講你突然同佢講聽日罷工唔係一件個個會接受既事

罷課：其實全港學生都知香港已經去到緊急狀態，發動實會一呼百應

罷工：罷工既力量係在於冇人工作，但香港人既心態怕輸蝕，得自己無返但人地有返

罷市：由罷工引起罷市，從而造成經濟壓力

歸根究底係要協調！要資訊流通！要大家知道大家都唔返工！

聽日三罷真係太趕！

我只係想講
聽日三罷 重點唔係成唔成功 多唔多人
係唔可以比全世界睇到
今日有人中槍 聽日香港人繼續當無事發生翻工翻學

咁你要明白要革中共嘅命係須要死好多好多人，三罷除咗FF之外對打擊中共完全冇用。

你話學生一呼百應我唔認同
9月頭罷課講咗咁耐，得極少極少極少大學生罷，一間u都唔知有無50個

所以最緊要係癱瘓交通，令所有人被罷工，攻佔黨鐵樞紐，勢在必行

認同

真，有啲仲要大條道理為自己唔罷課辯護